屌,中環白領去曬邊啊？

出黎啦屌！